股災呀!!!

走鬼呀!!!

升災?

死貓彈

老美開局同琴日一樣

點解今晚過得咁慢 我係咪就黎夠鐘

有冇人仲未走

買平貨時間, 傻仔 你永遠都係窮撚, 高買低賣

清上星期執左好多"平貨"

你玩股票玩一個星期ONLY? 陰9公

我又賺左一筆啦喎 抵你永遠做窮撚啦, 廢物

一手黨扮大戶

買完即蟹

知自己柒左又係到講埋d廢話. 小朋友學人玩股票.世界上總要你呢堆廢人俾錢我洗既, 嘻嘻

今日有冇撈"平貨"

Mola mola

成個三月都係日日 1000億成交，今次600點又1000億，一定有人係到玩野

今日見到跌300果陣
己經知會跌埋29500
一堆牛
果然

推一推

Dow跌好少

輕鬆五百幾

跌番日2000先真股災

嘻嘻, 又賺幾萬. 喂, 廢物. 番屋企飲奶啦